來回跑可以點練

有啲咩方法可以短時間內令到跑來回跑個時間快啲，即係轉身，爆發力嗰啲可以有咩方法短時間練到

考警？

入學堂練

來回跑囉

懲教洗唔洗執豆袋？

呢個項目係考敏捷度，轉向速度最重要
玩開球類運動嘅人根本無難度
用自己舒服嘅方法轉向就得
個個有唔同方法可以比樓豬參考下
1. 轉向前跨一步大步過線轉身（參考下網球員）
2. 轉向前個步小跳一步，過線腳落地再轉身 （岩啲要減速先轉向嘅傻鳩）
3. 過線轉個180度彎 （手腳唔協調啲on9仔求合格先用）

如果轉向無問題就著重下自己本身肌肉爆炸力
練唔到跑就做下腳嘅core,行下/跳下樓梯都幫助到

唔洗，係考10*9米來回跑

師兄15號面試？

練變速跑
頭6米快 之後4米慢少少
懲教地板好跣腳
唔識收步好易仆街
通常肥人個d都係中途仆街

廢事增加你對手